[慎防對家風向]文匯報: 連登多帖後悔選陳梓維

獲得「民主動力」推薦的電梯維修學徒陳梓維當選佐敦南區議員，但其工作能力讓連登仔都大吐苦水，紛紛開帖求他「認真做嘢」。在「誠實作答：投票陳梓維的你有冇後悔？」一帖中，連登仔「正義王」說，「好後悔，早知投建制好過，有排捱。」「8自強不sick」就說﹕「選佢都係立場行先架（㗎）啦。」「番茄汁」無奈稱：「揀個屎味嘅橙。」更有不少名為「陳梓維議員入一入！」，但內文全是粗言長文的帖子，不知這算不算與「勇敢」參選白區的「手足」割席呢？

其實陳梓維係一定要保，唔可以令佢變成佐敦韓國瑜

完全唔後悔，佢差極都唔會係負資產

唔怪得突然咁多依類post 啦，原來就係為左寫依篇「報導」

所以佢點樣不足都要盡幫，當然亦希望佢盡快虛心聽意見

Push

自己開貼自己報

所以先覺得陳梓維無警覺性又單純
而家佢女朋友公開左
咁對家就會搞佢女朋友、文匯唔搞、白粉都會搞
保護自己愛的人與家人是優先的選擇

推

多謝提醒

mon post 狗。。用下腦都知係你地踩完佢再寫啦

唔屌點會成材？

尋日幾乎十幾個Post都有
我心諗佢有咩好值得關注
原來真係有古惑

不如Check下尋日係咩人開依D Post
咁就知龍與鳳

眼見暫時地區工作最勤力應該係佢

up

證明好多3毛揾食

搵番佢出黎，block得

五毛狗開既post

3毛又嚟料
最恐怖係啲 post 唔覺係3毛 style

敵反我擁，不反不割了

原來開足火力分化

啲示威直播好足
不過佢喺個訪問嘅言論好7

好多五毛開po帶風向，最弊有d傻鳩信左

咁更加要保護陳梓維
敵人反對的

佢日日巡街同街坊傾計的

挑，唔係少數派贏，就算比個植物人做議員都唔撚關你文滙事
------------
香港獨立 唯一出路

一早話撚左攻擊個位手足既一定另有所圖

成班分化撚

咁聽落我哋比5毛帶咗風向

利申 唔係住嗰區

好多人唔記得一直打緊輿論戰
所有呢類吹風都有目的
仲有人天真到以為只係純粹討論區議員質素
真心去討論
實則只係俾共狗利用連登言論寫稿

多到你驚，雖然有d是純抽水

邊個開既就係0.3

投邊個都無所謂, 我地係要建制輸,

戇鳩同單純兩回事

靚女=單純
毒撚=戇鳩

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我地點樣講佢都係想佢改返好
呢幾年不停咁改進
咁到下次選舉就更有連任嘅可能
從無後悔大家選佢

唔怪之得喇，琴日係咁追擊佢，連12月11號facebook既野都放上黎攻擊佢，擺明目的就係分化，唔該連登仔用下個腦喇，我敢包單下次一定會追擊下一個民主派既素人區議員

呢招01用過，紅媒又用過，好心連登仔有啲警覺性啦

「好後悔，早知投建制好過，有排捱。」
人唔笑，狗都吠

好彩對家幫手

最緊要識投票
其他社區野唔好講到之前果個有幫到你咁

唔會後悔選佢
只係想佢做得更好

後悔選佢？
再選多次如果得佢同葉傲冬都係投佢架啦，依家係大家見到佢的確有好大進步空間先鞭策佢，唔想贏依屆就算

連登不嬲好多五毛帶風向
最慘就係有部份人唔知頭唔知路
見有人屌就跟住屌
因為屌人做得唔好最簡單

係有進步空間
但唔撚會後悔投佢啵
死咗條心啦黑記文匯報

呢樣佢又真係ON9

之前對付星火借612狂叫人捐錢去星火最後一網打盡咪又係呢招， 嚟嚟去去都係嗰一批account。 而家有個想洗底不停出其他文希望自己之前嗰啲5毛post沉底 起底都睇唔返。

狗殺人同伴都不割，少少野你們就攻擊自己人，我們就輸依樣！

出帖班忍樣當佢5毛啦，扮型

可以另出post，將依班人blacklist，屌自己人就係罪

原來果班係文匯打手

選個唔識做野好撚過選個出賣香港人
建制係咪輸到懞撚左

Push 擺明有五毛帶風向

無後悔過
佢點都好過你班少數派

起底

選佢點會後悔呢，第一，區選目標係要踢走保皇黨，做到啦，第二，佢太廢，共匪唔會招攬佢，第三，未來四年區議會運作由全民監察，邊個做都會有一翻新景象，我對香港人有信心，使咩擔心。

我識係睇到3個post
可能其他個啲一早完全封鎖咗

Push
唔好俾人利用
但係陳議員真係有改善空間
希望屌完佢之後會進步

連登滲透得好勁

攞料入連登攞

多謝文匯報點哂啲五毛出嚟

希望可以幫手提點下
淨係睇個訪問 覺得佢個心態有問題

只可以話佢係同路人最弱既一個，但都係同路人

留意翻好多關於佢嘅post都出自波台狗
大家諗下班波台狗係咪同路人啦

Check 哂開post 個班人
睇下佢地之前帶過乜野風向

佢的確有d柒,但不至於要屌到投對家
搵人幫下佢啦,佢個區其他黃議員可唔可以幫幫手

敵反我擁, 全力支持陳梓維

so true

屌，原來呢幾日d 風向post

好彩文匯出呢提一提

又諗住帶風向

煩到閪咁
尋日一打開就係佢個名

Check 下係咩人開post

係, 再差頂多都係做唔野，好過保皇黨上去賣港

呢啲叫監察，唔係投咗票就算，民主精神一部份嚟，文匯報當然唔會明

本來班5毛搞佢搞得好成功
但文匯幫梓維助攻

文匯一出，大家清楚晒

冇後悔過
依加應該係老屎忽教育新人既時候

冇後悔
我就係要總之唔比聞便聯當選

我哋係恨鐵不成鋼
葉傲冬去死

已搵返之前嘅分化撚block

正常手足出post都只係叫佢未再玩膠同要接納多啲意見

果堆5毛就係咁針對佢嘅背景仲話要割
最撚on9係話投完佢後悔 DLLM當時得佢同禮義廉件紅二代葉傲冬揀 點衰都無可能衰得過由少數派當選啊?噏得出後悔果啲肯定唔係手足 5毛食相太核突喇

根本玩到over哂
嗰班人

我哋香港有句收百屌成材
支那仔識條撚咩

連登仔獲文匯力讚

波台狗咋

凡是敵人反對的.......

可能有落選建制派被招聘做五毛。

其實一定好過建制。鬼叫你咁多白區無人敢接咩，佢起碼都有勇氣分。

佢學業成積咁樣, 都知佢底子唔夠好，但係呢啲可以練得到。比我就唔會後悔。

----------
幫我推post
[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

傾計=地區工作？

一查就知邊個係五毛，帶風向

同意
推
連仔甚至應該封埋呢啲ac

嗰日我撐陳個留言比人圍攻就知啲風向影響得幾勁
要獨立思考呀，大家進化啦

文匯大公死全家

「正義王」
「8自強不sick」
「番茄汁」
黨報自己友？

個班都係五毛

就係你呢啲人搞到冇人夠膽指正自己人

幾多風向撚

中國官方出黎認左帶風向

文匯抽水啫

事實係應該傾吓佢點改善同搵手足幫幫佢

佢畀唔畀人幫就另一件事

只要係手足，就不割席。加油！

記吓啲五毛名，陳梓維post真係唔少五毛入去帶風向

仲有時間，大家幫下他

佢講得冇錯喎，連登真係好多人屌鳩陳梓維，弱智，又話唔係投佢，係踢走保皇黨，乜撚都出齊

邊個先係分化撚呀？文匯報叻撚過你地呀

監察議員，提點議員，協助議員係大家嘅任務

唔係屌人老母呀

元旦捉完鬼未夠皮呀，要玩爛埋個議員先開心

講過嘅人食撚屎啦

做五毛未係最可恥 更可恥係有班廢柴會附和

為左追擊陳梓維
專登請一大班五毛黎開po
垃圾政府使唔使咁驚阿

hi文匯妓者我對陳區議員既睇法係“不完美，可改善”

就算條訪問係選舉果陣出街 都係含淚投佢稼啦

比文滙直線抽擊
大家好好反省下

葉傲冬返撚左文匯做嘛

一向咁低莊

戇鳩
你而家比我再揀多一次我都係會揀陳梓維
就係唔俾你建制贏

講到你有份做

無錯屌都係想屌醒佢姐

啲五毛係個度浮曬出嚟啦

邊個正義王五毛想投建制

關你撚事咩文匯報

文匯報，我而家同你講，無論選邊個出黎都一定好過建制派班垃圾

有舖排架對家
成十幾個post

連登仔「正義王」說，「好後悔，早知投建制好過，有排捱。」

個comment 我記得。一早block咗佢。應該係一毛嚟

對面成班戇鳩仔，連登都信

push

咁樣都可以上報，大公文匯幾時去成人台攞料？

//「好後悔，早知投建制好過，有排捱。」//

指正同對家鋪排抹黑係兩樣野來，唔該唔好以為大家分唔到，亦都唔好以為一句唔夠膽指正自己人，大家就會將五毛講既野照單全收

大公文滙乜咁尊重連登意見咩嘅？
3毛post好多大家小心
選佢起碼會返工～選非民主派選完失晒蹤呀！

點會後悔，目的係要民建聯落選，佢做到啦

咁明顯，連仔都唔清晒班鬼account

對家提點浸透post 大家小心

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

連登已成文匯報棋子

終於明呢幾日點解咁多插佢既oo

唔後悔

唔會囉，哽屎好過哽民建聯

死低能仔
文匯班ON9真係唔撚識架WO
一直講左好多年

上連登 勿認真

總之點都好過民賤聯，始終都係新人，希望佢多聽意見，做實事

peter攞料變文匯攞料

文匯+熱狗

唔洗諗都知呢句好多負皮啦
人地引啲少數意見俾文匯讀者自high咋
根本大把po都係善意指正
唔通因為驚被人抹黑就咩都唔討論？

文匯認證，所有 分化新丁議員post都係5 毛

都係嗰句，喺連登笑喺度整meme笑佢就得閒
喺fb留個言或者直情踩去搵佢就唔得邊樣有用啲？

搵番開post 班人出黎block 先

自己做料分化 幾好嘢喎

可惜事與願違

佢on99 係事實

點會後悔，唔投佢唔通投民建聯咩

你班少數派講乜都無撚用 你地永遠都無失敗者

都係失敗者

又比你發現

佢頂多係唔做野啫，好過保皇黨倒米

我夠屌鳩林鄭啦 你報唔報呀？

起碼佢都不會出賣香港及香港人先啦

點似得文匯報「指鹿為馬」

我無話咩都唔比討論
正如剛才所講指正同抺黑係兩樣野
好多巴絲有心想幫佢
但突然係咁有大量post出現/ 推上去
不斷加深緊人對佢能力極度不足既印象
依個係正常情況？咁有自信無比人係連登操控話題？

就算點on 9 都唔會投葉傲冬啦

原來係文匯報開咁多post，多謝認證

好後悔，下屆繼續含淚投，吹咩

百屌成材
對家慳返啖氣啦

傻仔 根本唔明白兩登文化

Ok

大家快啲起下開帖屌佢嘅人係咩底

無後悔
選左垃圾保皇賣港
就真心後悔

出左篇報導 今日即刻無哂陳梓維 d post

唔後悔，係捭意見

就算佢係白痴都係蝕十萬，比起養你班陷家鏟，出我糧仲要倒我米划算太多。

一定唔撚割！

即係免死金牌
文匯大公鬧完 你繼續話就係五毛

咁就仆街嘞 差想佢好但唔屌得
一屌就變咗畀彈人

真

帶風向

咁你真係睇漏好多真勤力既新任議員

文滙報=風向撚大台
FCed

真係
為陳太好就唔好再帶住陳太做野
唔好再俾陳太現身

可能陳太會嬲鳩佢 所以佢又焗住帶陳太周圍去掛
但咁落去真係唔掂 搞著自己 陳太又落埋水

佐敦北 佐敦南
已經好大分別

對家搵緊我地最弱點攻擊，呢四年都係會重點攻擊佢嫁啦，有冇附近/當區人成立協會/團體輔助下佢

好多文滙報同01打手係到作新聞

油尖區議員真係唔識
但係大角咀北都有個新議員勤力過陳生啦

兩個fb都有add
陳梓維勤力過佢好多

連登仔：投個傻嘅都唔投建制，吹咩

啲落選議員淪落到响文匯報寫文咁慘

大家睇清楚共狗係點利用連登呢個平台黎製造佢哋想見到嘅輿論同事實，所謂嘅連登仔有幾多係網絡評論員

則係呢，我地就唔同港共、黑警、建制同藍絲
係做得唔好就會講，諗辦法去改，但唔割
唔似得你班仆街咁，錯左死都唔諗

唔認

收皮啦 文匯報

真·黑記